====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces opérations concertées d ' urbanisme opérationnel font apparaître le coût réel et ont révélé d ’ une manière manifeste qu ’ il y avait à l ’ heure actuelle en France une incompatibilité totale du point de vue financier antre les ambitions de la politique des logements et les ambitions de la politique d ’ équipement urbain , et que le véritable goulot d ’ étranglement se situait au niveau des équipements primaires , c ’ est-à-dire les plus fondamentaux;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ véritable ]
pas_d_indication :: 1 :: [ véritable ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ véritable ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ véritable ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ véritable ]
pas_d_indication :: 1 :: [ véritable ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ véritable ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ véritable ]
Total feature counts: 4

